<resources>
    <string name="app_name">QUIZQU</string>
    <string name="berita1">Marak Hoax Soal Gempa dan Tsunami di Sulawesi Tengah, Jokowi: Tindakan Pengecut</string>
    <string name="berita2">UFC 229 - Khabib Nurmagomedov Vs Conor McGregor, Khabib Jelaskan Alasan Bikin Kericuhan Usai Menang</string>
    <string name="berita3">Hasil Final Chinese Taipei Open 2018 - Indonesia Bawa Satu Gelar</string>
    <string name="isiberita1">"Presiden RI, Joko Widodo mengecam keras penyebar kabar buruk alias hoax terkait musibah gempa dan tsunami di Sulawesi Tengah.\nBahkan Jokowi tak segan menyebut jika pelaku penyebaran hoax itu biadab.  Demikian dikatakan Jokowi dalam program 30 Menit Bersama Presiden yang tengah tayang di NET TV, Minggu (7/10/2018).\nDalam program tersebut, Jokowi menjelaskan, menyebarkan hoax adalah tindakan pengecut sekaligus biadab karena mereka mengabarkan hal-hal yang tidak sesuai.\n\"Contohnya, foto tsunami Aceh 2004 lalu disebarkan lagi saat gempa-tsunami di Palu, ini kan sangat meresahkan,\" ujar Jokowi.\nJokowi juga menyayangkan, adanya hoax yang mengabarkan tentang gempa besar dan akan terjadi.  Ketimbang menebar kabar bohong tersebut, Jokowi justru meminta mereka jadi membantu pemulihan.\n\"Bukan malah bikin masyarakat takut, resah,\" ujar Jokowi.  Ditanya soal rehabilitasi pasca gempa dan tsunami di Sulawesi Tengah, Jokowi mengatakan, saat ini pemerintah masih berkonsentrasi pada evakuasi.\n\"Termasuk BBM yang kurang harus kembali normal, di bidang ekonomi, seperti pasar, toko harus kembali buka,\" kata mantan Wali Kota Solo.\nSetelah semua lini berjalan dan kembali normal, barulah ke tahap rehabilitasi dan rekonstruksi. "</string>
    <string name="isiberita2">Khabib Nurmagomedov berhasil keluar menjadi pemenang usai mengalahkan Conor McGregor di ronde keempat pada laga MMA di T_Mobile Arena, Las Vegas.\nKhabib tampak menang kunci pitingan di ronde keempat, McGregor pun menyerah akibat tak mampu menahan dari cekikan sang juara bertahan tersebut.\nSebelumnya McGroger sempat memberikan pukulan pada Khabib yang mengarah ke rahang kirinya.  Namun serangan tersebut tidak membuat Khabib menyerah.  Pada ronde keempat, Khabib langsung menghabisi McGroger hingga menyerah.\nKemenangan ini mengantarkan pegulat asal Rusia ini berhasil mempertahankan gelar kelas ringan UFC untuk pertama kali sejak kemenangan pada April lalu.  \nSudah dinyatakan menang, Khabib justru semakin emosional pada orang yang diduga tim McGroger di luar arena.  Khabib membuat kerusuhan hingga petugas keamanan harus turun tangan.\nBukan tanpa alasan, Khabib menjelaskan aksi dirinya usai laga pada saat konferensi press.  Dilansir dari Independent, Khabib Nurmagomedov mengatakan jika dirinya kehilangan ketenangan usai mendengar ucapan rasis sebelum pertarungan.</string>
    <string name="isiberita3">Turnamen bulu tangkis BWF World Tour Super 300 Chinese Taipei Open 2018 resmi berakhir pada Minggu (7/10/2018) di Taipei Arena, Taiwan.  Indonesia sukses meraih satu gelar juara melalui pasangan ganda campuran Alfian Eko Prasetya/Marsheilla Gischa Islami.  Alfian Eko Prasetya/Marsheilla Gischa Islami menang 21-15, 21-11 atas wakil tuan rumah Taiwan, Yang Po-Hsuan/Wu Ti Jung, dalam tempo 30 menit saja.  Kemenangan ini menjadi yang kedua bagi Alfian/Marsheilla setelah Finnish Open sekaligus obat pelipur lara kegagalan saat hanya menjadi runner-up Vietnam Open 2018.  Sang ratu bulu tangkis asal Taiwan, Tai Tzu Ying, sukses menjadi kampiun setelah menang atas pebulu tangkis muda Denmark, Line Hojmark Kjaersfeldt.  Tai Tzu Ying perlu bekerja keras untuk menang 17-21, 21-10, 21-13 atas Kjaersfeldt di depan publik sendiri.  Taiwan memastikan diri menjadi juara umum Chinese Taipei Open 2018 berkat gelar kedua yang diraih pasangan ganda putra Chen Hung Ling/Wang Chi-Lin (ganda putra).  Sementara Indonesia, Jepang, dan Malaysia berbagi gelar dari sektor ganda campuran, ganda putri, dan tunggal putra.</string>
</resources>
